有冇人可以整個林鄭記招 bingo game

選擇包括:

強烈譴責
法治係香港基石
追究到底
暴徒

等等 等等

Bingo 可以贏得獅子狗乙條